新界西輕鐵完全廢除，轉做單車徑點睇？

經濟角度，輕鐵無錢賺
強迫每日運動有效減少未來醫療開支

政府角度宣傳健康宜居城市可以一威

騰出既空間只限踩單車

On9就咪撚開post啦

On9

你同青馬未搞好收費亭就雙向收費個班仆街有咩分別？

你諗下咁會對個邊樓價有幾大影響先啦

直視暴之根源，別為義人傷悲

你出完巴士線之後取消哂成條輕鐵又有咩所謂

好撚戇鳩

On9的確係無藥醫

點解唔可以兩者共存？

樓主應該更加on9

你做乜撚野

你迫50萬人 踩單車呀？ on9

你班新界奴隸唔好咁多嘢講，有得俾你搭已經好好。

輕鐵係吸引人搭地鐵唔收費梗係冇賺

試下輕鐵無轉載優惠啦？
睇下重鐵會流失幾多客啦？

日日塞單車，諗起80年代大陸成街單車

大西北唔配有鐵路

住天水圍記得帶回鄉證

有狗肉食